LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽四強

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:00am Nina Dobrev(加拿大) vs 李海娜(泰國)
12:02am Shakira(哥倫比亞) vs 林詩枝(馬來西亞)

P.S 如LIHKG App版本過舊,有可能無法使用回覆評分功能
請先更新或改以Web版LIHKG投票

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽四強

2017-7-18 12am-10pm

Nina Dobrev vs 李海娜

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-7-18 12:02am-10:02pm

Shakira vs 林詩枝

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

又係呼籲時間

其實投票，唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票，決定邊個好啲靚啲咪投邊個，選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人，只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

2負評

分到勝負,都OK...
點解會仲差過回覆投票年代

係咪故障

無問題,#14 撳到架喎

關d「女神」事
4個都唔識

唔識就唔投得,呢種觀念一時三刻真係好難改,但我會繼續呼籲既
搞到個比賽咁大,但會員眼界唔肯擴闊,唔識就無辦法選擇
其實真係大獲
撳個掣啫,叫你娶左佢咩

票已投

多謝你踴躍投票參與

無左賽事評述無咁過癮

可以加返既,不過都無乜人投,有旁述都唔知講到啲咩

都OK喎

我地呢場係23號,星期六凌晨先會決賽,請注意

都有32票
雖然距離渴望會有100開外既目標,仲有好大程度既努力
但我地會繼續加油

又有巴打投左票
多謝呀